[十月新番] 咒術迴戰 (4)

虎杖悠仁是一位體育萬能的高中生，某天他為了從「咒物」危機中解救學長姊，而吞下了詛咒的手指，讓「宿儺」這種詛咒跟自己合而為一。之後他加入了專門培養咒術師的學校「咒術高專」，並遇到了伏黑惠與釘崎野薔薇這兩位同學。某日，突然出現「特級咒物」，他們三人就奉命到現場支援。為了實現爺爺要他「助人」的遺言，虎杖將會繼續與「詛咒」奮鬥下去。

STAFF
監督：朴性厚
系列構成・脚本：瀬古浩司
人物設計：平松禎史
音楽：堤博明、照井順政、桶狭間ありさ
動畫制作：MAPPA

CAST
虎杖悠仁：榎木淳弥
伏黒恵：内田雄馬
釘崎野薔薇：瀬戸麻沙美
五条悟：中村悠一
両面宿儺：諏訪部順一
七海建人：津田健次郎
禪院真希：小松未可子
狗巻 棘：内山昂輝
パンダ：關 智一
伊地知潔高：岩田光央
家入硝子：遠藤 綾
夜蛾正道：黒田崇矢
東堂 葵：木村 昴
禪院真依：井上麻里奈
三輪 霞：赤﨑千夏
加茂憲紀： 日野聡
西宮 桃： 釘宮理恵
究極メカ丸： 松岡禎丞
庵 歌姫： 日笠陽子
樂巖寺嘉伸：麥人
吉野順平：山谷祥生
夏油 傑：櫻井孝宏
漏瑚：千葉 繁
花御：田中敦子
真人：島崎信長

官網

PV

lm

想睇漫畫/漫畫post請到：

咒術迴戰 (13)

算唔算TVB結局？收到call一齊出動

兄弟

係啦

冥冥收咗五条1000萬yen 就推薦5個人上準一級
好似又唔係多得太誇張

同佢要出生入死去打咒靈比，用把口講一句就收1000萬円應該都算唔錯

想知幾個唔同級的咒術師搞掂任務會收幾多
講到冥冥好大貪 五条好有錢又比巨款 但70萬港紙無wow的感覺

想問點解狗卷學長點解無份

自膠以為佢2級

Lm

好好睇呀真係，出技打交好撚型，制作得好好

芥見講過咒術師出糧里係睇咒術師個等級，所以應該唔關幾多人搞掂任務事

睇佢派幾多人去做任務，直接跟返佢地自己等級個價錢出糧，應該係咁

同埋冥冥呢單只係推薦費，唔使做其他野

今集釘姐果下係咪黑閃
睇唔清
有冇漫畫黨說明

係

呢個位差D

搞到要人問釘哥有無出到黑閃

今集高汁到癲
兄弟 黑閃 到共犯

用隻手食野

應該點都要等埋劇場版先開始整第二季

你地唔講我都唔知佢出咗

想問下劇場版芥見係邊個嚟？漫畫角色？

芥見係作者名....

芥見係原作者

Sor
其實係想問劇場版段片入面係邊個嚟
動畫係咪冇出過場？

對唔住作者

乙骨

出過

op有同二年級生有提過

漫畫角色黎 好似同5條5有得揮?
利申動畫黨 聽番黎

牙釘哥成個奸角咁

但淨係提過個名 連樣都冇出過
今集係今季最後一集？
鬼滅都有最後個集比炎柱出下場先出劇場版
純動畫黨真係會唔知乙骨係邊個

本身咒術係短篇，乙骨係主角
之後見受歡迎就畫長篇，換主角，短篇就變前傳

有出過樣....

下 主角都可以換咁搞笑

釘哥自釘, 霸氣
事後包紥都唔洗

BTW, 2隻特級咒靈未見過黑閃?

未睇動畫最新果集
想問劇場版係接住動畫進度?

借問動畫完結係漫畫第幾集?

前傳

如果虎仗同釘姐有條愛情線就好咁有火花

佢地唔係咒靈係九相圖
人+咒靈所生 所以有肉體
佢地冇乜戰鬥經驗
純粹依刻覺得咒靈呢邊幾好就埋堆
明明今集講得好清楚

唔睇前傳對我睇之後劇情大唔大影響？

我覺得就一定要睇嘅

咒術啲人一出招就變奸角

我覺得反而唔洗加一路好合拍好顧大家就得，有戀愛會好尷尬
大結局time lapse 一齊就得

大

咒術師冇一個正常全部都係痴線

係咪 東京都立咒術高等專門學校？

好多前傳角色 正篇都有出返場
睇左可以更了解個角色

其實有幾多個前傳/外傳？
之前睇post話五條都有個外傳？

五條冇外傳，佢嘅回憶篇係正傳劇情。
前傳就係0卷，講乙骨同二年級姐係真希狗卷佢地一年前嘅故事，姐係劇場版劇情

純愛

難啲

一齊出黑閃果PART真係J到出撚哂血

想問前2集真人將九相圖(?!)其中一隻餵落個裸男到係要將九相圖activated變返做半人半咒靈定係點？

點解冥小姐整係推薦下人已經可以收錢收到fatfat 其他個個都要搵命搏

脹相個人設搞咩 對眼好似比人打瘀咗咁

冥冥係只認錢嘅獨立咒術師，同55555都有交情，搵佢最方便

其他人基本上都係高專體制內嘅咒術師/御三家嘅人，無咁方便出面推薦五條派嘅人，特別係虎杖（容器）同真希（禪院家）

個細佬特級黎講係咪有啲廢

東堂

有錢有時間嘅MAPPA

臨尾 庵歌姬 同 冥冥 便服look好正

想問動畫最後一集係漫畫第幾話開始？

受肉體

係時候po多次

釘哥

釘崎:背後交畀我
釘崎臨尾打弟弟嗰招有啲似五條啲pose
仲要有時講嘢好似奸角咁 好正
兩個黑閃

釘哥真係好撚嘢 但點解係哥

共犯係 63 話

第63集共犯

左上變左青蛙

咁55555又真係高富帥黎
唔該哂ching解答

好撚型

Thx

有冇送你去見呀哥gif

連反轉術式都唔識

你見佢連人型都冇就知
最多只係一個有特級咒力的BB仔

釘哥真係好撚有魅力

上年交流會乙骨一個屌打左京都成隊 所以今年東京搞

55555評價係有能力同自己同lv

cut返動畫有出過既畫面出黎
黎緊劇場版既會做既野

純愛戰神

係咪應該去睇咗前傳先再開始睇落去？

要
對主線影響唔大
對角色同故事世界觀描寫就重要

想問下臨尾兩邊都話唔好講比佢知
係咩事
求屌細力啲

虎仗吞宿儺手指後，令其他手指同吸收咗手指嘅咒靈開始活躍，早一兩集伏黑留意到自助門咒靈最先殺人時間同虎仗吞手指嗰排吻合

我理解點解伏黑唔俾虎仗知
但唔明點解虎仗唔想伏黑知

釘哥最型呢次

因為伏黑喺少年院講過「如果你救嘅人將來殺咗人點算」

而依家係情況就係因為佢當初揀救虎杖而令更多嘅人死咗

宿儺同虎仗講完之後，出返伏黑喺少年院講「如果你救嘅人將來殺人咁點算」嗰幕
佢覺得自己有份被伏黑救(in唔洗死刑sense)，所以唔想佢知，我get到係咁

竟然係揀純愛出劇場版

正解啦
我都係get到咁
伏黑因為救咗虎仗（或者選擇想救佢）
而令咒靈活躍咗搞到更多人死亡
虎仗唔想令伏黑自責 所以唔想佢知依件事

釘哥屌我

但係惠話佢冇後悔

好轉折的理解
虎仗究竟係溫柔定諗得太複雜

有用的櫻笑咗
釘哥好型

其實前傳勁短 真係做到劇場版咩

Thanks 好詳細
終於有番印象
我晏就google乙骨個陣淨係睇咗幾行字就已經被劇透哂

動畫黨唔可以亂Google野是常識吧

因為想知邊個係乙骨
遲下得閒睇埋漫畫算
漫畫完咗未？

之前忍唔住諗住整係睇少少渋谷篇講咩 就出左事

完左涉谷篇
睇個劇情
估涉谷篇要到第3 季先有

呢個就係劇場版封面乙骨？
唔係好似咁

好多空間做打鬥

想問漫畫依家個進度作者有冇話就嚟完？
定係仲有排？

mk左姐

上兩個禮拜左右，作者自己訪談話過大概連載多兩年就完

真性情女角好撚正

想釘姐伏黑多啲 主角太遲鈍 最憎遲鈍男

左下成個尼特羅咁

前傳仲可以講埋55555未識反轉術式嘅佢

前傳會講關於夏油傑事件?

yes

有冇巴打有今集釘哥出黑閃既gif
果下都好𨶙型

出現虎仗伏黑基情線可能性大啲
（加埋宿攤三角）

漫畫而家143集 芥見話而家進度喺60-70% 即係大概200集完

邊忽遲鈍

今集無咗呪術散歩

唔知會搵邊個聲優配乙骨

Twitter 好多人估入野自由

要把聲又病得起 又爽朗得起 唔知使唔使順便做埋細個 最好難審美疲勞 單係把聲滿足哂條件既人真係唔多 不過都係讀者要求 唔知監督要求係咩

呢下真係好型

斷手貴都OK啊

艾倫

其實少年jump 好多長篇作品都會係咁。
鬼滅之刃前身都係短篇黎，主角係珠世

五條既外傳即係所謂既星漿篇，黎緊如果動畫有第二季既話就會講到

外傳 乙骨主角
正傳 有一part係 回憶篇=星漿篇=懷玉篇

我理解係虎仗為咗救伏黑先食手指
而食完手指令到多人死咗
伏黑會覺得佢有份累死更多人

其實懷玉點解？

但講「簪」果陣個樣專登係畫到咁定點

日本有網友考究過，個意思有劇透

轉去漫畫post傾
懶得開4 重

冇睇過漫畫唔知

我次次都係最期待呢個

x2
無咗好唔開心

惠是宿儺的

竟然喺呢度停cut咗少有嘅日常回

索到仆街

J出血

今集好撚正

J死

人地係開心到唔知畀咩反應

下？講到明係呆撚左嬲虎杖唔知做乜鳩喎，覺得呢個死人玩笑唔好笑
之後對話都講埋出口話做咩要隱暪啦
你先遲鈍喎

sor語氣重內心係有開心但第一下好明顯係呆＋嬲

釘哥同悠仁黑閃嗰到分鏡加埋bgm 好正

想問下九相圖係咪即係有九隻
受肉體又係咩

受肉體即係咒物本身嘅主人嘅靈魂
佔據咗人類嘅肉類，主宰咗肉身嘅控制權

舉例就係，如果虎杖嘅靈魂被宿儺覆蓋
由宿儺主宰整個肉體嘅控制權
咁宿儺就會變成受肉體

但因為虎杖食咗咒物之後
仍然能夠保持自身嘅人格同靈魂
咁所以虎杖就只係容器
而唔係受肉體

咁嗰個係表面反應 個個都睇到 但細心嘅應該估到人地心入面諗 (我覺得算係作者嘅心思 又或者係我諗多咗)
你好好禮貌 (非曲

講句野就可以收70萬喎

最重要無左果啲婆媽野
所以我話咒術好爽好有型

係有既視感嘅

但又有咩所謂吖

咒術最高

係勁差
正常應該要俾多個SHOT 釘
去SHOW 黑閃爆擊傷害

d打鬥分鏡真係好好J

雖然幾好睇 但D招好天馬行空 好似任佢寫咁

套野好在節奏明快
唔好在太短 好多野寫得唔夠深入 真係爽完就算 無咩起承轉合

睇完咁多集都唔明佢到底打乜
d招嘅理論係乜 對面怪物又係搞d乜

建議重睇

未去到唔明 只係話做就做到 d角色屈得濟

同埋佢個理論其實包好多野 基本上作者想寫咩招都得 我係嫌個故事太短 so far係幾正

幾時出第二季
好想一直睇落去

把聲真係好似